林鄭可以做的事

特首,
可能你覺得自己咩都做唔到,但其實你可以架! 只要你立即做曬五大訴求,重組警隊。你行出黎答應曬要做，短期內共產黨唔敢搞你架。之後可能你會驚被共產黨清算，但保證你咁做，全香港人都會保護你同你家人，唔單止香港，歐美民主國家都一定會保護你同你家人。咁你之後可以去外國生活好過番大陸啦。特首，你做到架，你出黎講兩聲就可以，請你做番自己應該要做的事補償比香港啦啦隊!